九龍灣咩事？有三下巨響

巨響？

又跌左架單車？

先連續兩下，再隔陣第三下

唔係跌嘢聲

唔係爆胎聲

咩事

不安，推到有人知咩事

有狗車泊係牛頭角公園外，唔知咩事

推

推推推

但你嗰個位置係觀塘？

推！！！！！！
發生咩事
槍聲？定係似跳樓聲…？

地圖報位

9up 匯豐金庫被爆?

牛頭角友推 岩岩見到好多狗車

咩事？

push

再唔立即交第一批人權制裁名，就每晚都繼續清算

之鋒 = 制度外
泛民 = 制度內

飛機師上城寨講咗兩個鐘美國meeting
原來係驚人權法案執行手續上嘅問題

即是靠泛民手續上處理法案起碼要等多幾個月
全香港手足就 和理等 和理清算

之鋒攬炒團隊
請你地直接代交第一批制裁名單
迫泛民制度內接力推動美國執行法案

香港嘅夜晚真係好恐怖

記得報料！！

又咩事

突然好大風

Tg報哨台
報是但一個大哨都得
會有人幫fw

地圖：02:19 #九龍灣 公園有防暴

嘩 呢家兩點 又青衣 又九龍灣 咩事

呢排多咗好多防暴係九龍灣牛頭角，真係唔知咩事
仲入埋牛下/ 喺牛頭角公園巡邏
係呢排先有

凌晨啲反暴想做乜

*防

青衣做咩

大埔又突然有防暴爆緊私家車

Pish

下面個post 好似有人叫救命

睇到thx

街坊?

淘大嗰邊好似聽到

又被自殺？

啱啱有一架車入咗去牛頭角足球場

pish

表示牛上聽唔到

聽唔到

一定係係警畜殺左人搶車cam

推到知乜事

Push

推！

又嚟

推呀

公海有人講
呢排多咗好多警車喺牛頭角公園附近

推到知

聽到有好多狗車聲 2:38

咩位置？
利申 觀塘道嗰邊聽唔到

聽到啲廣播聲 但太遠唔知up乜

住附近?
唔好瞓住

淘大個邊

推推推推推推推推推

推推推推推

應該係近淘大/牛下近公園嘅手足聽到

街市嗰邊聽唔到

牛頭角站附近聽唔到

應該係
我係牛上淨係聽到人開咪

太遠啦

樓主報報平安OK？

冇事

咩環境

無咗聲氣

兩點前係屋企聽到三下巨響，
之後地圖有人報料就開post

依家我都唔知咩事

電腦大爆炸?

有冇人知咩事 好擔心

黑警又推人落樓？

牛頭角公園嗰邊呀！
福淘街！足球場嗰度

求詳情 Push

可能有三個人都all in咗TQQQ

Pushhhhh

?????

咩事呀

？？？？
有冇街坊俾下料

啱啱係咪有啲聲？

最後已知就係#95，好似係

Posh

thx已爬文，繼續推

上緊床 瞓覺
會再報現況

啱啱多一下聲?

2月29凌晨12點幾，有2豬1衝，防暴喺牛頭角公園巡左一陣上車

3月6號下午三四點，有1豬泊福淘街，一對防暴巡左牛頭角公園

3月6日夜晚七點左右，有幾架警車入咗牛頭角下村

呢幾日嗰個位嘅整合
麻煩樓主pin

福淘成日都有狗車

0307
福淘街一部舊車出返嚟觀塘道
同埋本身停泊喺牛頭角公園下既狗車
兩部一齊走，往觀塘方向

即係依家無哂狗車?

啱啱有人報 佢哋停咗喺牛頭角下村巴士站
應該即係行前左少少
仲未走

我重新整合

雖然pish唔到都pish 下

0305 左右牛頭角下村巴士站有三狗停泊
之後就唔知了

2架*

0307 仲有一部狗車係福淘街未走

有無人知搞咩

撚

咩事呀？

?

？

手足們唔好一個去睇呀 咁夜單拖好撚危險

但有冇人知

現在咩環境呀

有冇人 知而家點

推到有人知咩事

觀塘道交通狗rb

依家唔見有

小心D

咩料

ching依家點？

有fd去咗睇，佢行咗下村，福淘，巴士站，但狗已經走哂

嗰邊應該淘大I J座望地鐵站住戶可以睇到
lm睇咩事

推呢個

[中國想洗白]各位休息完要開始打Twitter 戰線

幫推

觀塘道好似有兩架狗車經過，藍田方向

死黑警

推呀 有冇人喺附近？

頭先點幾果陣火炭聽到好多下好似槍聲 仲有車揸得好快發出既聲有無人都聽到

跟進到底

你點將個防字打做反的

有烈士自殺式炸彈同狗攬炒？

啱啱聽到有人嗌咗一聲有冇人聽到

留名

丟咗三個人落街？

好sad HKMap 都唔識

push !!!

好好笑啊dnlm

個報料定位上，係觀塘...
唔知負皮咩9

more

1